\documentclass[easypeasy.tex]{subfiles}
\title {Der EasyPeasy Weg um Pornonutzung zu stoppen}
\begin{document}
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
  {\Huge\bfseries Der EasyPeasy Weg um Pornonutzung zu stoppen \par}
  {\small \textbf{Version 1.3.7} kompiliert {\today} · Neueste Version auf \href{https://easypeasymethod.org}{easypeasymethod.org}}
\end{center}

Dies ist eine umgeschriebene Version des PMO-Hackbuchs, eine Adaption von Allen Carrs "Easy Way to Stop Smoking" für Pornografie. Ich bin nicht der Originalautor dieser beiden Bücher, sondern der Hackautor².

Das ursprüngliche Hackbook, das auf Google Sites gehostet wird, ist eine hervorragende Ressource, um mit Pornografie aufzuhören, und hat mir und vielen anderen geholfen. Diese Überarbeitung bietet jedoch einige Vorteile gegenüber dem Original.
\begin{itemize}
  \item Es ist quelloffen, unter der Creative Commons BY-NC-SA 4.0 lizenziert und wird in Git verwaltet, damit die Community mitarbeiten kann.
  \item Der Text wurde überarbeitet, um prägnanter und kohärenter zu sein, ohne die Kernaussagen zu vernachlässigen.
  \item Viele Rechtschreib- und Grammatikfehler wurden korrigiert.
  \item Es ist in LaTeX geschrieben, was eine elegante PDF-Darstellung und eine einfachere Aktualisierung ermöglicht.
\end{itemize}

Leserinnen und Leser beider Bücher werden viele Gemeinsamkeiten finden, aber auch Unterschiede feststellen, wie z. B. die Kürzung einiger persönlicher Anekdoten, den Wechsel zur (meist) dritten Person und die Geschlechtsneutralität. Ein Link zum Original ist auf der Website zu finden.

Allen Carrs Leben ist äußerst interessant: Er war über dreißig Jahre lang ein Kettenraucher, der sofort aufhörte, als er den \textit{EasyWay} entdeckte, und wie es in seinem Buch heißt, \textit{"ermöglichte es ihm, dem überwältigenden Wunsch zu folgen, seine Methode so vielen Rauchern wie möglich zu erklären."} Seine Methoden für Alkohol, andere Drogen und viele andere Süchte sind nach wie vor Weltbestseller und ich möchte dich ermutigen, sie zu lesen.

In seinem Werk geht es darum, Ängste abzubauen, die durch falsche Vorstellungen und Verwirrung über biologische Prozesse und das Aufhören verursacht werden. Deshalb wird ein Großteil des Buches damit verbracht, Ängste und Phobien im Zusammenhang mit dem Aufhören logisch zu dekonstruieren, die bei vielen, die es versuchen und scheitern, zum Untergang führen. Carrs Kliniken haben Erfolgsquoten von über fünfundneunzig Prozent, mit Geld-zurück-Garantie. Und was noch wichtiger ist: Sie haben es ihren Patienten ermöglicht, ein erfülltes Leben frei von ihren Süchten zu führen.

Warum das Hackbook? Weil Allen Carr schon lange verstorben ist und die Institutionen, die er gegründet hat, Internetpornografie nicht als eine der Süchte aufführen, die sie behandeln. Ich habe weder finanziell noch anderweitig etwas davon.

\textit{{\small \textbf{Hackbook}: Ein Buch, das auf einem anderen Buch basiert und von diesem gehackt wurde. Der ursprüngliche Autor wird vollständig genannt.}}

In diesem Buch treten ich, der ursprüngliche Hack-Autor, und Allen Carr transparent auf, um dir eine einzigartige und überzeugende Methode zu bieten, mit der du leicht und schmerzlos aufhören kannst.

Im Informationszeitalter ist pornografisches Material weit verbreitet und es ist sehr wahrscheinlich, dass du es schon gesehen hast, vielleicht sogar zufällig. Meinen eigenen informellen Studien zufolge (ich bin meinen Freunden nicht von der Pelle gerückt, bis sie dieses Buch angefangen haben) ist EasyPeasy für gelegentliche Pornokonsumenten genauso effektiv wie für schwer Süchtige. Es ist nicht furchtbar lang, mit hohen Chancen auf große Gewinne, also bitte ich dich, weiterzulesen.

Dieses Hackbook wird dir helfen:
\begin{itemize}
  \item Erkennen, was Online-Pornos, Masturbation und der biologische Sexualtrieb sind und wie sie funktionieren.
  \item Pornos als Suchtmittel betrachten und entsprechend behandeln.
  \item Fantasien beim Sex mit einer realen Person zu vertreiben.
  \item In der Lage sein, ohne Pornos oder eine reale Person zu masturbieren.
\end{itemize}

Entscheidend für deinen Erfolg mit EasyPeasy ist jedoch, dass du 

{\huge KEINE KAPITEL ÜBERSPRINGST.}

Ich kann diesen Punkt nicht genug betonen. Beim Öffnen eines Zahlenschlosses müssen die Zahlen in der richtigen Reihenfolge eingegeben werden, und das ist auch bei der Sucht nicht anders.

Ich würde dir Glück wünschen, aber du wirst bald merken, dass du es nicht brauchst.

Gute vibes, \\
Hackauthor²
%\newpage
%\tableofcontents
\end{document}
